涉網上起底 32歲香港電訊前外勤員被裁定不誠實地獲益而取用電腦等共四項罪名成立

1020 #now
一名香港電訊前外勤員，被裁定不誠實地獲益而取用電腦等共四項罪名成立

#區域法院第廿八庭
#姚勳智法官
#網上起底
#0922何文田
#裁決

陳(32)

速報：
控罪1-3.不誠實地獲益而取用電腦罪(成立)

控罪4.披露未經資料使用者同意而取得的個人資料罪(成立)

控罪5.遊蕩罪(不成立）

被告需要還押看管，法官指案件嚴重，將會判處被告監禁。

詳情後補
———————————————
(按：手足精神一般)

黑警黑官

起蘋果記者底班賤狗呢？

用自己部腦都不誠實使用？

關家榮？

公司機

香港解密: am i a joke to you

A